發夢見到犬隻兒女被欺凌 將怒火轉嫁父母 犬隻繼而自殺

就算唔自殺
仔女都記住你累佢無左童年
退休被丟老人院 老死將不得善終

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企啲屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

唔好意思，阻你小小位！
但係我地唔可以白廢兄弟既心機！

畢架山 直幡 (有片)

得返幾日咋！各位巴絲打仲唔做野

全民文宣
派傳單
放映會
wechat
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

我要見到百萬人既氣勢！！！

光復香港
時代革命
五大訴求
決一不可

呢條垃圾㸃會真係聽你講呀

佢係唔會聽
亦唔妄想佢會聽
但當年周保松寸佢係係大陸瘋傳
有機會可以輸出革命

支那人=廢物
一律冷處理wfc
Never take the bait

佢地真係好驚狗仔狗女出事

但尼個唔係個普通嘅支那人
要好小心
佢可以係六四當日
光明正大咁講六四
我地一定要好小心

對佢老味 佢老幾阿 習近平落黎都無用呀 死番上去啦仆街

自己安排埋個「示威者」被訪問 交到數搞掂

冷處理就得
符國勇單野搞到咁
就係因為太多憤青上釣(事後唔識冷處理)

冷處理點解唔主動出手
佢好鍾意拍片
佢一拍就同講大陸衰野
up上網佢答唔到可以比大陸人睇
佢又冇野可以放上網

已教左我個女好好教育佢D 同學

有人打到佢變豬頭既話
我擔保大把支那人讚好

#21

班狗肯定會叫d狗仔狗女要係學校扮黃，如果同學唔知就唔好認係狗仔

利伸識人個朋友老豆做狗

同埋要歸邊都歸哂
你講64都無用 支那本身就係生番
拳頭身教最好 佢地先識學以致用
支那人不乏勝利球迷